% Copyright 2010 by St\'ephane Labb\'e (stephane.labbe@imag.fr)
%
% This program can be redistributed and/or modified under the terms
% of the GNU Public License, version 2.

\mode<presentation>

\definecolor{orange}{cmyk}{0,0.55,1,0}
\definecolor{vert}{cmyk}{0.3,0,1,0}
\definecolor{bleu}{cmyk}{0.7,0,0.25,0}
\definecolor{darkred}{rgb}{1.0,0.15,0.15}

\setbeamercolor{section in toc}{fg=blue,bg=black}
\setbeamercolor{alerted text}{fg=orange}
%barre en bas et en haut à droite
\setbeamercolor*{palette primary}{fg=black!85!white,bg=bleu}
%barre du milieu en bas
\setbeamercolor*{palette secondary}{bg=vert,fg=black!85!white}
%barre en bas et en haut à gauche
\setbeamercolor*{palette tertiary}{bg=orange,fg=black!85!white}

\setbeamercolor*{palette quaternary}{fg=orange,bg=gray!5!white}

\setbeamercolor*{sidebar}{fg=white!85!black,bg=gray!15!white}

\setbeamercolor*{palette sidebar primary}{fg=black!85!white}
\setbeamercolor*{palette sidebar secondary}{fg=white}
\setbeamercolor*{palette sidebar tertiary}{fg=black!85!white}
\setbeamercolor*{palette sidebar quaternary}{fg=gray!10!white}

%\setbeamercolor*{titlelike}{parent=palette primary}
%\setbeamercolor{frametitle}{bg=gray!10!white}
\setbeamercolor{frametitle right}{bg=gray!60!white}
\setbeamercolor{title like}{parent=palette primary,fg=black!85!white}

\setbeamercolor{titlelike}{parent=pallette primary,fg=bleu}
\setbeamercolor{frametitle}{bg=gray!10!white}
\setbeamercolor{frametitle right}{bg=gray!60!white}

\setbeamercolor*{separation line}{}
\setbeamercolor*{fine separation line}{}


\mode
<all>
